點解仲有咁多人唔用vpn?

係咪想間接自爆？有d用免費vpn
一千幾百買個保障我覺得真係物超所值,
NordVPN , express vpn , cyber ghost , tor guard, ipvanish

iOS android pc Mac router都可以用
非常時期呢d錢唔慳得

surfshark 呢咁

哪有錢，你老味

tunnel bear點睇

同人夾錢 share 囉

nordvpn : $843 /3yrs
最多可以6人同時使用
每人夾$140.5

呢個我都有課

iOS版幾好
Windows版好伏（成日crash）

仲有好似係 5eyes
唔適宜長期用

免費既多數有伏，express vpn 有傳係大陸的

Express vpn紅底，免費既都唔好得去邊，咪亂點人用

用緊 NordVPN

係，Express 紅底
補充Proton都盡量咪用
間嘢會賣Log畀人，變相喺一定程度下佢可以間接估到你出過咩post
推Nord

未用過唔敢答你

source?

官方聲稱幾多個人同時用都得
$376 兩年，點睇

用緊Nord，我覺得好好用router set vpn全家都安全，用可以比6部手機出街用

NordVPN只係800蚊3年仲可以6 devices
食餐飯都無咗

有冇人用過mudfish? 知唔知乜底
玩data plan(90GB冇限時),用嚟打機ok,data用得好少
但用嚟上網好似就會好快用晒data
想用晒埋個90GB data轉nord, 定直接轉nord 留啲data打日本game

大家 connect 咩國家 VPN?

有無教學?

what about Orbit?

squid?

Google奶共，不了

adguard lifetime

再三強調

IPVanish
PureVPN
首先呢兩間no logs failed

ExpressVPN
大陸嘅

NordVPN
所謂性價比最高
羅兵咸證no logs

AWS 架 OpenVPN 12 個月 free

依家nordvpn做緊2.99美金3年喎

sor，係每月，自膠

竟然無人講proton

唔好用免費或者太過平嘅VPN
搵唔到錢到最後佢哋好有可能要賣身俾強國
賣咗身都未必會向外宣佈

直接用tor啦

連外國 vpn ser 慢閪到

點睇 surfshark

nord

Surfshark 兩年plan 最抵
除開每月USD 1.99
速度正常
有齊app

不如試下買完 share 出嚟睇下係咪真係 unlimited devices

屌 之前又話nord唔好轉咗proton
依家又話proton會賣

用google擴充功能 hola vpn有無得諗

specify ok嘛?

講你又信
唔識自己求證？

google extensions 嗰堆 vpn 好似無同你加密

免費VPN仲衰過唔用

識鬼it嘢 我喺post問人算唔算求證咗

原來我係問你

[Tor]匿名論壇介紹

唔好
1. 留大量log
2. 無加密
3. 有IP leak
最重要嘅係
佢有可能將你部機變成僵屍網路其中一部機
下次攻擊連登可能就有你部機

賣資料㗎喎，on9

nordvpn : $843 /3yrs
最多可以6人同時使用
每人夾$140.5/3yrs

140.5/1095 =0.13 一日

聽講nord唔穩定有時好撚慢?

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

係，人手自己揀server
自動俾果個通常伏

SoftEther

架仔大學嘢 OPEN SOURCE

易唔易搵到個快先

慢過56k

PortonVPN?

自己試，好難答呢個問題

proton賣log

唔係呀！今日買左 express vpn

退錢喇

要比乜理由架?

洗撚咩, 咪話唔好用

But if you’re not happy within 30 days of signing up, for any reason, just contact support and ExpressVPN will give you a full refund.

thx !

想問下用VPN一個網LOAD好耐係唔係正常 我連去外國IP或者香港IP都好慢

連外國 vpn ser 好慢

綜合以上，Nord係最安全同穩定

ExpressVPN 不是紅底，佢係HK based 其實唔少IT 人都會識有人係入面做，基本上係鬼（佬）多過人。

expressvpn 唔係大陸既，唔好畀個公司名fake 到。
佢都有所以RAM only server 既設計，有乜事一拔電就無記錄。

ok架，claim no-log，user interface 幾好

利申：有用surfshark

用緊VPN unlimited, Christmas sales嗰陣用一年價錢買左lifetime subscription
唔留log, 速度可以
不過server數量唔夠nordvpn多

protovpn係瑞士嚟，唔識唔好亂講
你睇返安全網啦屌，nord之前有出賣log

google係奶共狗

on9仔

903添馬三罷

聽講可以用vps自製vpn會平好多但未研究到
有冇高手解答下

冇可能，基本上要錢
租上ser就係最大成本

F security 怕唔怕有鑊氣？

就係話租vps再整vpn會平過直接租vpn
利申唔識 上網睇到

唔掂，會太慢速度又唔穩定

用緊surfshark double vpn

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

而家租個VPS起個Wireguard VPN其實好簡單
問題係啲hosting唔知信唔信得過
始終有billing info，啲公司又唔似VPN公司咁主要sell privacy
難保佢唔會跪低

Source: Migliano/ZDNet

用GCP加PiVPN script 頂住檔先喇

singapore > hk ?

見有人介紹Windscribe. 有無巴絲有評價?

VyprVPN 點睇睇

Great

冇錯 比你估到

今日仲要畀連仔BLOCK左其中一個ip...
試用幾日,
就算揀香港server, 一日幾次上唔到, 上蘋果睇直播都唔得

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

咁淨係for手機，屋企電腦wifi無保護
要全屋行晒vpn，一定自買自用，router 開vpn要入acc pw

Surfshark VPN AC 開心些牙 (已課金)

請各位自律，
勿改密碼，
thx ！

溫馨提示：無論你用緊電腦定電話版APP，
都一定一定要開 kill switch 至好連 VPN！

Windows:

iOS:

試用中 感謝share